紙上談兵vs網上談兵

紙上談兵式學習vs
網上談兵式學習

邊個學習成果會好些？

有咩分別